[九龍城 愛俊]票站入口有可疑人_可以點做?

[九龍城 愛俊]票站入口有可疑人，可以點做?
系門外停留過多小時(因為出完街仍留下)
~金色頭髮
~煲煙
~不純正廣東話

愛俊係何文田
報警